有無公務員 上司要求拎返半日VL

我就是成功的例子

惡過林鄭

Circular 都唔駛跟 屈機

灣仔上班

稅局

有同事自願用自己假扣昨天的缺勤，因為佢話佢有車返到公司、只不過整理屋企、上司 e leave 都批埋。

呢啲究竟係奴性定老實？

住粉嶺村屋 真係返唔到

好需要建立一個制度 評估

佢應該係廢事煩

你有見到份Circular ？

邊份 Circular

敢怒不敢言

Aco最惡架wor 返去都係坐咁早返做咩

仲想變CO

你最大老頂對住全世界講
你都縮沙
第時陰鳩你整花你report話乜易

原來係你
你今次仆街啦
等我即刻whatapp俾經理知先

老細叫放假...

暫時唔洗count落vl住

有 呢度

公務員都要扣假
個閪上司惡過林鄭

係on9呀

政府入面不嬲on9老細多過正常人

可能舊制 大把假 爆晒假咪順便清一兩日假

去 CSB到嘈(唔開名) 得唔得？

請問唔開名點查